{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62653&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수폴랑펜션"
    },
    "text": "海の前に位置する宿ではオーシャンビューが楽しめます。 宿では個別スパを楽しむこともできます。 周辺には麗水エキスポや梧桐島、突山公園などの観光地があります。 入室は5時以降から可能で、退室は22時以降です。 客室ごとにスパが完備されており、スパの利用には制限がありません。 入浴剤は無料で提供され、個人で持参してもいいし、ペンションでも購入できます。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 屋外プールを利用する際は、ラッシュガード、水着、半袖、半ズボンなどを履いてください。 炭、金網、グリルは当日現地にて決済する必要があり、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 また、ペットの出入りは許可されていません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況により変動する場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではオーシャンビューが楽しめます。また、個別スパも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には麗水エキスポや梧桐島、突山公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は提供されますか？",
            "answer": "はい、入浴剤は無料で提供されます。また、個人で持参していただいてもかまいません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用する際の服装はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "屋外プールを利用する際は、ラッシュガード、水着、半袖、半ズボンなどを着用してください。"
        },
        {
            "question": "炭や金網、グリルの利用料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "炭、金網、グリルの利用料金は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用する際に保護者と一緒でなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊施設を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では火薬や爆竹の使用は禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のプールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や宿泊施設の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 520
    }
}